Napisz program, który nie wykonując mnożenia, obliczy kwadrat liczby naturalnej
hint:
Wykorzystaj fakt, e suma kolejnych liczb nieparzystych jest kwadratem liczby naturalnej:
1 = 1^2, 1+3 = 4 = 2^2, 1+3+5 = 9 = 3^2, 1+3+5+7 = 16 = 4^2
